趁黃店病攞佢命，金拱門10蚊9件麥樂雞

聽日出港豬又要排隊了

JUNK FOOD D 肥柒窮毒最鍾意食

麥樂雞山

餵狗

其實自己煮都係好平

自己煮都懶就冇計

要食了

香港人懶到出汁

完全都唔知道金拱門以家賣乜野食

覺得以前用膠做好食d，依家麻麻地，好耐無食

唔得啦

咪撚宣傳啦喺到

以前18件成陣臭油味，不了